自殺 = 手足傷心 + 減少人數 + 黑警開香檳

你死左邊個最開心~唔好益黑警呀!